呢D是咪人地成日講既「健康色情」?

睇落幾健康

點解可咁平

弱智色情 仲衰過小朋友

想扑

健康同色情都見唔到

你收皮啦...依啲先係標準
我老婆最好

盲嘅就上一頁啦

我老婆入得廚房出得廳堂上得大床
好正呀

J到你唔健康

Pat?

似有唐氏

不了

屌你

AA超平cup

好唔健康

有唐氏果個係多賢

J唔落咪健康

我可以摸

正經女仔嚟

孌童師

唔是定仔
拉

彩英已成年

我可以唔正經